返工前做運動既問題

近幾個月開始習慣返工前做運動（游水）
但係始終有個好大問題
就係做完運動返到office，涼陣冷氣之後，個人眼訓就死咁
逼住要飲兩杯齋啡先撐得住
有無人都係咁？
點解做完運動個人會咁眼訓咁累？

比著我你老闆 一定炒鳩你依d垃圾
用返工時間來休息

收工都八點幾，點做運動呀

有恆心會做唔到？

我見好多人都係返工前做運動
唔知佢地有無類似我咁既問題
又係返到office要隊幾杯咖啡先得

我係長期濫用咖啡，可以幾肯定，兩杯齋啡只會令你更累，飲完之後15-30分鐘見效

其實飲齋啡仲累

咁飲乜好？濫用咖啡因都無辦法，做完運動真係好眼訓

我會飲redbullx2

做耐啲慣左就無事 個人會好精神

本來已經瞓唔夠 仲特登再早起做運動

睇一本書叫” how habits work”，裡面講好多關於習慣嘅野，其中有講到精神同肌肉一樣都會攰要recharge。
所以你試下早啲訓，朝早運動慢慢嚟唔好投放咁多精神落去，自然返到office 就唔會太攰

我都好enjoy 同推廣用跑步去返/放工

加油

屌我都覺
起初飲就有用
日日飲開左之後，飲完仲攰

習慣左就得

公司有位沖涼？

我都睇過本書，但身體累同眼訓呢樣野，有恆心都改變唔到

以前有，而家就跑去附近運動場/體育館沖再食早餐
當然係武肺前

唔好做咁chur

直接去廁所訓

同好！講打波果段正
(修正，係”The Power of Habit”)

咁我都唔知點解決
我都諮一過游完水坐office 好似太過舒服咁，但頂得順
而家跑步返工就唔會「咁舒服想訓」

之前都試過特登早起去跑步 點知返到公司就攰到仆街

有
同你樣
所以以後收工先做運動
朝早做運動食完早餐果下最精神
但返到公司十點理就收皮

放工做仲有個好處係避開塞車，但慢慢嚟隨時十點十一點先返到屋企

打個JJ 就精神